同我推爆呢隻留學雞 等佢出名

More photos?

自推 1/10

2/10

3/10

冇閃卡

4/10

雞

5/10

有冇閃卡?

6/10

push

曾志偉.jpg

7/10

8/10

who

9/10

10/10

咁就想出名？難左啲喎最多叫唔同政見啫

人人都有言論自由
但佢都幾黑人憎
幫推

連登仔～紅衞兵